今日機場完美示範左敵駐我擾

成班傻鳩又查車又駐兵入機場，我地只係整下文宣話入去
雖然係未有真正功效令啲機停飛，但係敵人重兵駐守，我地無謂正面衝突入去送頭，等班撚樣自己擾民，我地就等機會再入好冇？
而家大家全力推929遊行同整文宣幫前線手足解釋返打果啲係黑社會，我地冇可能幾個月一直捱打
前線只係自然反應自衛

企係到呃ot死黑警呢家啲警力根本好似係無限

無錯，絕對唔係無用

929我就邊度都唔去勒！

我都估到係咁…所以無入機場

你以為我地出咩，我地又唔出。
你以為我地唔出咩，我地又出。
彈出又彈入